831好撚嬲呀 Facebook IG 出post先

屌撚哂你地老母啦 講左罷兩日工 今日你地又死去番工
成日想自己無代價抗爭 永遠旨意其他人犧牲

係呀 我係分化撚呀 你地每次唔想承認自己自私咪話人分化羅

食緊早餐 等緊你班港奴話我分化/鬼